算吧啦，cc台成日話自己幾勁幾勁

捧埋啲弱智上神枱都仲咁多嗲

G持

捧左邊件弱智上神台

會唔會對其他弱智人士有d唔公平 拉埋佢地同蔣囝一齊講

唔講呢個dse得1分既
由遠既長毛／國教到而家

你地確傻鳩做左d咩